邊張信用卡賺 Asia Miles 最快？

邊張信用卡賺 Asia Miles 最快？
係咪渣打果張？

係

不過日本機票好難換，20000哩大部分都waiting list，30000哩會多啲選擇，咁即係同以前一樣，無減過。

即係要30000幾哩先換到日本來回機票？邊間airlines呀？

不如開post前爬下文？

Avios 幾好換
雖然都係無咩位但就算用20000換日本機原唔係waiting list 嚟

直接買分啦

迎新應該DBS 同渣打個張最快
如果講之後就呢兩張加AE 個卡

東亞5蚊1里

唔係VS 9倍?

依家賺Asia Miles來把撚咩

Avois優點係平啲，但係都好難換。

我覺得都ok
因為我唔係旺季去

你有無試過？
D分好平，但驚比人捉到。。。

你係換邊間airline？同用邊張信用卡儲架？

我主要換JAL同 國泰去日本
我自己用DBS black world Master card
我廢鳩嚟儲好慢但係Avios 同AM都試儲過
但係比起 Asia Miles 我自己覺得avios易換d

am去到12月中東京機位任換
但係cx 1 張機票都唔放比avios呀
avios連泰國機位都無cx

我早一個月avios 換東京都大把
可能一時時

我通常早2-3星期先confirm到邊日去日本，咁既情況應該儲 AM 定 AVIOS 好？

之前話waiting list果D即係點？選好左日子時間要等幾日先確定到？

35000夠飛兩個地方嚕

Cash rebate 好過你儲生儲死換張二等機票啦

你諗下去日本， 當3000 蚊，

又當用standard chartered simply cash 1.5%, 大約洗200000就有，當你一個月家庭洗費1.5萬， 1年就慳返返黎啦， 仲要自己有得揀位揀時間， 不知幾爽皮

仲換里數 。。。現金回陣仲實際啦。。。